如果空氣傳播，搭lift係最高風險

大家諗諗，返工，返屋企，必定所有人都每日經過兩次，假如公司出街食係經過四次，空氣傳染即係病毒可以痴住粒塵停留空氣中好耐都唔落地，撞牆又識反彈，搭lift係正氣壓，啲空氣係並非抽走而係不停吹入，所以只有開門嘅時候有氣流帶嘢走，所以都係改行樓梯安全啲